# Шаблон для разработки Wordpress

Что включает:
* Пример создания кастомные типы постов и таксономий
* Логичная обработка ссылок таксономии
* Пример Ajax подгрузка постов
* Автоматическая установка необходимых плагинов TMG
* Добавление страницы глобальных настроек
* Экшн с появлением модального окна "Спасибо" при успешной отправке ContactForm7 + исправление бесячей простановки `<p>` тегов в формы
* ACF:Pro в комплекте.
* qTranslate X для перевода дополнительных полей
* И еще что-нибудь..  
  
### Полезные ссылки
* Файлы темы: https://github.com/saxap/clean-wp-template, тут есть с комментариями.
* ACFPro: https://github.com/wp-premium/advanced-custom-fields-pro


